招crew玩 sundance

話說之前我係連登開左個招crew既po、都有唔少巴打同我傾左下計, 之後發覺最大既問題係冇劇本同短目標, 於是依家捲土重來了
目標: 6月尾截止既辛丹斯電影節短片比賽
現在誠邀想拍片且有志向係呢方面發展既巴絲一齊組crew拍片!
講番小小背景先: 絲打我係個讀中文既大學生, 一直以黎都發住導演夢, 寫劇本同睇電影書係我既興趣, 自問對電影美學都有小小自信。可惜由於我唔係本科讀拍野，亦唔熟悉有關圈子既朋友, 所以對拍野係初哥之中既初哥。
希望可以搵到一班易相處, 性格開朗, 時間易夾, 年齡相近, 唔介意大家都係初哥由0學起一齊成長一齊進步,最重要係同我一樣對拍片充滿熱誠同非佢不可既意志既朋友仔, 一齊組隊穩定既crew拍野
自問未有自信到覺得一參加就會贏比賽, 純粹想累積經驗, 但係希望各位主動聯絡我既人係真係有心 比賽過後都會繼續一齊玩一齊拍下一條片。
睇到呢到開始心郁既巴絲, 希望你地可以考慮埋一個最現實既問題: 錢。
這是無嘗的。
拍一條片講既係錢, 由租借器材, 道具, 到自己既車錢, 全部都要自掏荷包。雖然會盡力將成本壓到最低, 但係一人幾百蚊係在所難免。
冇人會為左一班見都未見過既人, 不斷拍D唔知最後有冇回報既片, 然後付出自己既時間同金錢。呢樣野大家都好清楚。
所以我懇求各位絲巴打, 如果你係真心真意想發展電影事業/唔介意係業餘上付出, 然後真心想搵一堆朋友仔一齊學習一齊成長, 咁先請你繼續睇落去
短片係一條長約10分鐘既愛情懸疑片, 拍攝時間大概兩日, 但係計埋大家打面識傾下偈到開會拍野再後制, 成個過程大概1個月。
誠招: 有藝術天份既人, 對拍野有基本知識既人, 願意幫手打雜既人, 識剪片配樂等後製既人, 同埋演員(1男2女)。
唔需要好pro, 略懂皮毛即可, 最緊要係肯一齊畀心機學而求精。
有興趣同真心既巴絲請telegram我吧

sorry for 1999

做導演唔拎舊錢出黎搵班crew member
反而要crew member出錢
應該都無咩人幫你 除左班新人
講緊拍條片碌人情牌叫人幫手
都要搞手/導演比錢出飯盒

試下one man crew拍下簡單野先

你同班巴打傾計，佢哋冇同你講佢錢咩。

好似幾正咁, 加油喔

自己一個人玩下先喇